法唔法國”止蝕”係一個大戶諗出黎呃散戶貨嘅詞彙

每次大跌都有人比人呃左

呢個字唔適用於美股

只適合期指

期指要轉倉

0005例外

係證券行。啲財演個個叫你學巴老咁buy and hold 佢哋食風？全部都提供 actionable recommendations

止賺先重要

目標價止蝕價
通常香港投資經常會出現

你唔止蝕佢邊有咁多平貨執

🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣823

gchi

止完再撈底唔得?
連登: 淨係溝貨先係贏家

止蝕派又可以止蝕了

留意到今日咁跌法
都冇止蝕出現

少左啲

止蝕撚成日以為自己可以再低d位買返
但往往都係左一巴右一巴
一係就止完即刻升
一係就再跌唔敢入 彈返又驚係死貓彈

代表股民開始對跌麻目

跟住就係長熊既日子

止下止下連個本都冇埋

正股驚閪 根本就係至理名言

止蝕驚西

真 唔叫人止蝕佢邊食到平貨

0005
0008
0330

我止蝕，追高買入再止蝕，重覆幾輪已經冇左37%, 好肉赤！岩岩又高追左， 今晚又要止蝕了

只溝不止蝕